個老闆真係好串咀...

何福堂德國啤

=我
=老闆娘
=老闆

:老闆娘有咩啤酒介紹好飲？
:呢隻香港牌子德國啤75蚊一支好抵...出面賣成舊水
:有D貴wo...咁我買兩支hoegaarden算啦...
:咁兩支90蚊啦
: 隔離7仔賣15蚊一支詐wo...
:咁你去7仔買...唔好阻住我做生意
:哦

up

你咁講 老闆實唔据....

老闆講得冇錯
你可以去7仔買